話時話 金英權係咪第一個效力中超球會喺世界杯入波既球員？

中國或成最大贏家

世界杯入波帶動金英權身價上升
金英權身價上升帶動廣州恆大上升
廣州恆大上升帶動中超整體上升
中超整體上升帶動中國國足上升

->中國成最大嬴家